突發：美斯決定加盟曼城

正式宣布：巴塞係最撚賤種球隊,冇人隊比得上

美斯+迪布尼都幾屈下

佢決定，但鏝城比唔比到錢

簽到美斯 哥狗可以吊多年命

再排鳩陣真係保唔到

史達寧＝尼馬
阿古路＝蘇9
美斯＝美斯

如真即刻課金now睇英超

鏝大撚把
係睇下買完點過 FFP

點解巴塞可以咁賤？

FFP 是笑話

罰一千萬又係一條好漢

但佢而家唔迫搶 點踢哥狗套戰術？

美斯＝美斯

今次兩千個啦

用返尼馬個招

過左6月10號仲可以無條件解約咩

Holy shit

阿股露加美屍
2條老鬼拖高哂平均年齡

一早估到,得鏝有無限金錢,同哥狗又FD,又有呀古獸

2個進攻中場點睇
放棄防守？
本身曼城後防就麻麻

2進攻中場 丁丁加美斯

又可以同牙路同房了

鬼唔知咩
除咗曼城邊隊仲俾得起錢（PSG都比得起，不過曼城有光頭佬說服佢）

去拜仁 做後備呃多個歐冠好過啦

美斯個條可以離隊條款 唔係叫自由身離隊咩？
點解有人話要比咩錢轉會費

史達0窄窄地

因為疫情關係遲左完季，個離隊條款既生效時暗間有爭議

咪比錢巴塞
比左個主席巴杜姆又過到骨

哥狗冇借口啦
最低要求起碼三冠王

去英超就真係挑戰，體力需求大咁多

美斯可以唔駛造波 打返finisher 個位
我估佢一季可以入到40+

冇爭議, 佢6月10號前唔啟動就無效, 冇人叫佢一定要幫巴塞踢到完季喎

阿朗快d返曼啦，同美C再鬥過嘛，而且曼宜家差個隊長，佢返嚟啱晒

睇POST見到真既話 死疤狗1蚊都無
而《馬卡報》指出，有關這個賽季的結束時間，巴塞和國際足協簽署過協議，那就是因為疫情緣故，這個賽季一直延長到最後一場比賽結束。因為賽季何時結束難以預測，美斯也無法提前通知球會。《馬卡報》認為，按照巴塞和國際足協的協議，美斯今夏自由離開有充分的理由。

美斯激活牙路 路哥下季50球

玩曬啦點踢

迪布尼=沙維

搞掂嗰7億先啦

但會唔會變亞軍鏝

阿古路件10號無啦

去鏝啦 佢踢咩位都得

洗撚比

垃圾巴塞1蚊都唔會收到

哥狗單前鋒，姐係agger路要後備

而家係哥狗caryy美斯定美斯carry哥狗拎歐聯

仲要美斯連迫搶都完全唔做

講到冇球會比錢
事實上依家幾間豪門都搶緊

但咪撚比錢巴塞

足總盃係咪有得睇史篤城vs美斯

美斯=戰術

阿古路連屎眼都比埋美斯啦
仲會擔心件10號咩

牙路算把啦 做美斯隻狗就得

佢去MC，咁阿古獸係咪要讓件10號出黎？

以為內容係 未？

叫我阿迷點睇得開

點解唔可以互相carry

係 阿古就著耶蘇 耶蘇就byebye

各位 睇黎曼城要硬美斯

本來就打兩個攻中
施華+KDB

哥狗無錢用會點
教每一隊都洗咁撚多錢

美斯而家個踢法即會頂左邊個個位

美斯做0, 呀古獸做1 咪得囉

FFP 好容易，用大絕第二隊買完再免費借俾鏝都得係美斯唔想益疤

我屌你老母啦

LM 美欺踢正前

去打電競囉

點解話巴塞衰到皇馬咁
我覺得巴賤d

大把錢啦美斯

牙古路 耶蘇 2大垃圾

巴塞連美斯都趕得走
真係唔知可以講d咩
巴塞球員仲衰過廁紙

耶蘇啦緊係

真啊

唔迫咪罰佢打龍

PSG好似又用[金錢足球]重組msn
唔緊要啦 psg 錢洗唔晒

佢無趕美斯
係美斯走

決定？

想睇佢做返等喂王 入球機器
等迪布尼/英斯喂波比佢食

疤係賤好撚多

不如美斯轉打藍球

阿古路係垃圾？
你係屎咋

有啲似上次話 迪布尼+ 摩迪

對比美斯唔係垃圾咩

屎達0爭幾多下

所以你係屎

迪布尼勁過沙維 今鋪美斯仲唔7奪金球？

準備轉做鏝迷

16有人著緊

沙維=迪布尼
小白= b silva

搞掂份約先算啦

但美斯已經唔係以前個美斯

屎達零咪撚侮辱尼馬啦 差幾班波

迷鏝了

迪布尼加小花會刷出咩火花

屌😂到時睇唔到美斯

點知下季迪布尼死左火

哥狗呢期推迪布尼踢翼 都ON99

會唔會做派牌工作多d
迪布尼都已經好頂級 仲要多埋佢點守

晚年同老友踢下波都幾夫復何求

一巴巴車落咁多年話 夠膽就挑戰英超 班人

Lionel Messi sets to sign for Manchester City

把握力差唔多

小學學界籃球？

點解唔去祖記
想睇夢幻組合

美斯就算去曼城
都唔好比佢做隊長

會計部做好啲就唔怕架啦，好似PSG咁，大不了咪罰錢了事

C朗番曼聯 兩個再鬥過仲好睇 連美斯死番開啦

朗 戰意 同對自己要求好高 係獌打返生 唔出奇 gogogo mu la diu

金錢足球 屈機
不如幾間豪門一齊落巴面

去哥狗手下分分鐘踢到收山都冇歐聯

哥狗問題唔係攻 係防守買美斯守少一個

等官方confirm先

小花終於長大了

馬列斯去巴塞接替美斯

馬列斯唔係去列斯聯咩

正，想睇丙返獌浪射👍🏼

阿聯油王可以派人毒鳩迪布尼等美斯可以坐正派牌
揾廣告贊助商樂籌下旗贖身，美斯要走唔難。

屌 巴菜班管理層咁垃圾
比著我係美斯都走

阿古路終於可以同美斯日屌夜屌

未係⋯
用隻力架同尼馬比

去到英超艾朗連儂之流

臨老入花叢

準備侮辱英超

晚晚做愛仲邊有力踢波

又要稱霸了

真定假 係咪痴撚線

好似唔使比轉會費

其實史達寧好撚勁
d球盲因為歐聯球miss就講到佢同連加特一樣

美欺: 屌晒你哋班連登仔成日話我無英超

直接飛英國，無視西班牙咪得
有引渡條例就話姐

史達寧未夠班，阿古路同美斯都老，overall連尼蘇美全盛5成功力都冇

美斯：我有BNO

平時都miss唔少
歐聯都咁樣miss知唔知傷害幾多人？

真咩

@覓膠

佢本身份合約幾時到期

下年

咁frd冇所謂啦

笑鳩皇馬棄阿朗 宜家咪一樣

6月10
但今個球季比武肺搞到delay,份約照跟6月10講唔通

平時都係快樂足球多
但一有狀態仲勁過古天奴

6月10到期，冇續到咩
咁奇怪

咁依家係冇合約在身

合約係到2021年6月30
係2020年6月10日美斯可以選擇提前一年自由身轉會

依家美斯棄疤

點會畀唔起 淨係球衣都賺返嚟

好過俾痢囉冠軍

踢撚得掂咩 小花

換咗主席，同佩狗一撚樣

叫佢轉號碼
邊個地位夠牙路大

美斯去教屎達零踢波

佢係巴塞又笑佢小花
佢出走又笑佢踢唔到
不如佢轉做執波？

KO一個球會傳奇, 佢真係名留千史

尼馬再垃圾都唔係用條無腦既力架比掛

其實好事
可以跟哥帥第二春
巴塞又可以加速重建
真係雙贏

冇記錯，當年細哨印象中都走得肉酸

thanks補充同修正

巴塞重建最後都係買晒老野

等左咁多年 終於肯去英超證明自己

曼聯夾份糧當阻止利記

有冇曼城股票買？訓身呀

咁曼聯要搵返C朗回巢先得！

細哨如果正正常常 身體健康繼續踢係咪神中之神

哥狗激活美斯，美斯carry哥狗攞歐聯

想幫佢沖多幾個冠先買有經驗既人幫手
如果重練 就未必再買老野

疤老母正賤種，同柒婆一樣攬炒左成個巴塞
如果球王去鏝我都會睇埋，但又唔會唔睇疤狗嘅

利申疤狗+半迷球王

好多踢波的力架都好無腦

哥佬都係要美斯

美斯牙朗時代，真係將要告一段落

其實好易.
搵間衛星球會簽. 再借返比曼城
做數既野. 有會計師幫手架啦

其實佢想要好耐
懷疑佢地gay

個會長一日仲留係度，搞咩都無用
下季開始做鍠私家雞

要睇係咪真係要700M
真係要就 叫日職神戶勝利船買完借返比曼城

一係曼聯買完借返俾曼城
出夠8成人工又點話
全能到仆街都係咁啦

美斯係球會角度真係青年軍出黎, 比細哨應該更傳奇

所以美斯咪走
主席一日係到 就算重建
美斯都唔會再相信
問題係巴高層

鏝：FFP? WFC, SHUT UP & TAKE MY MONEY

細哨係巴時期真係好撚好j

跟哥狗打傳控
可能佢傳幾腳就自己扭算

佢去曼城，曼城就要重建
收山吧啦

C 朗番曼 再鬥過就好睇了

美斯快啲走，期待下一個細哨帶領巴塞踢回當年的漂亮足球

去到咩

問題係英超仲批唔批
仲有國際足協個關
岩岩先搞掂單野

金蛋黎 英超會唔批？一個美斯帶幾多商業價值比成個聯賽

點會唔批，收入收視大增

利攞冠軍有咩問題

假設佢真係去英超
而又證明到踢得掂英超既
我十分願意道歉

其實班所謂英超班霸輸過俾美斯幾多次

唔睇好，美斯咁懶配合唔到team press

國足都幫美斯

都話球會分好少

連美斯點睇

btw，巴塞星散，konami pes慘

終於去英超表現自己

搵佢同古天奴
佢連正選都無喎

曼城依家唔係考慮錢問題

入曼城正路啦，有錢又有老友

尼馬咁囉

錢 曼城同美斯大把

咁係咪要買Media City?

哥迪奧拿教巴塞時期美斯仲係會前場去迫
但13年哥迪奧拿走咗就開始明顯少咗去迫對手
到咗近年直頭由你傳，冇氣去迫，啲氣用哂落回後攞波分波

油王想買佢好耐

免簽+簽字費
應該都係人工個base撳低
變啲勁易達到既獎金同忠誠費之類

咁咪幾好
巴塞又可以重建
美斯又可以衝冠

佢過曼城夾哥狗可能勁多幾年既

都話冇錢
清半team人都未必得
你真係信賣波衫回本哩個講法？

英超好似有規則係唔俾一間球會一次過升太多人工
鏝城啲球員最多人工好似得2千萬年薪左右
美斯係成6/7千萬年薪

真係一個去鏝一個去獌嘅話
佢兩個嘅故事真係前無古人咁傳奇

大家睇下

但英超咁高壓，佢嘅身體質素唔知頂唔頂到

英超有冇salary cap
冇嘅話其實唔駛太驚
反正曼城做開數

早兩年佢地個主席先講話美斯肯黎既過多多錢都比

先租後買

佢控個波都唔掂 驚佢俾球王串

但曼城個套逼搶咁整體，美斯真係啱用？

阿古路 = 蘇9 (年紀上)

原本PES都係垃圾算鳩數啦
做得咁HEA,UPDATE就當一隻GAME,真係搵鬼買

我鏝有救啦

可能著埋斑馬呢

傻仔，睇清楚啲先啦
為咗留美斯成個董事會不信任動議個主席
想抽水但柒到你咁真係笑出聲

決定，人地冇話比錢
免費ok

當年尼馬，而家美斯，又要換封面

變晒獎金囉 入波 成功傳波 開free kick全部有錢收再set個cap搞掂

油王未請美斯做宣傳大使囉
50m年薪
做球員就200k週薪
加埋未等如佢而家人工

小白=Foden

攞幾多冠都好，銅像都冇美斯份

曼市樓價會上漲！多港人移居！

美斯點解唔去倫敦，多女又可夜蒲！

題外話 多年前曼城試下出美斯雙倍人工叫佢過檔

想睇美斯立足英超

細哨點走 唔記得

同尼馬比喎呀哥，先唔講佢神經刀先，佢好波上黎都係低過草尼馬

分1%都起碼成億啦

咁樣搞一定過唔到ffp

其他隊仲點踢
想睇佢對狼隊 會唔會比adama屈身型

堅？

ffp 搞到尾都係罰錢 曼城最唔缺就係錢 驚西咩

曼城咁撚多錢

持有BNO既美斯粉絲準備狗衝移民去曼切斯特

西甲啲人無身型？

叫d廢隊情何以堪

冇
成個西甲D人都瘦到成個屁馬咁

英超個個physical strength 99

咁又唔止幾腳既

但老實講 曼城唔搞搞條防線 有啲難拎冠軍

Looking forward to seeing Messi play Stoke in the FA cup in a rainy night of Britain.

你又知班馬朗唔走？

咬咬單野都夠笑你地疤狗啦

係三倍

哥狗入主個陣

又柒出嚟
講緊c朗轉會同美斯轉會又講埋蘇咬

Now 英超同西甲同一個pack 睇英超西甲冇分別

其實依家係等美斯親自講加入邊隊，定要搞掂巴塞份約先得

都要佢肯跑

疤狗不願面對

兜啦

好嚟好去放佢走咪算

搞掂同巴塞份約先

啲人咪一樣放大尼馬碌地忽視佢嘅實力

其實我比較想睇佢地兩個同一隊踢波

呢啲垃圾不提也罷

上次鏝夠違反FFP啦,最後罰少少錢,WFC

鏝又唔係未試過 好似林伯咁

可能一場踢30分鐘呢

係

你繼續柒咗做傻仔啦
真係有咩球迷就有咩球會
我係你就趁9月開學嗱嗱聲讀返小學啦

準備俾人踢撚到收山

係我覺得兩個都係球盲採測器黎
講真尼馬一定勁過史達寧
但史達寧絕對唔係上面講既冇腦力架

如果佢去到英超肯好似c朗咁操fit啲⋯⋯
不敢想像

美斯如果有法律理據 就唔洗自己放份聲明逼巴塞放人 大家明？

唔做小花了

之前成日有人話尼馬?邊忽世三呀剩係識碌地

史達寧比哥狗調教過都唔同咗㗎啦
但同尼馬比真係未夠班

美斯睇得多香港Agent介紹，愛上曼徹斯特

你係美欺代表律師

所以我先話會唔會被adama屈身型 而唔係佢被人屈硬身型
同埋單純想睇下美斯對狼的話點應付adama呢啲大隻佬姐

咪19樣 大家都係咁

好懷念炒鳩賤種皇5-0個個美斯

疤狗真係特別7
屌你就你蝗咩

好心呢排7到貼地就入返狗竇啦

對到都唔會係ADAMA守美欺啦

英超係啲中下游先恐怖

油王大把朋友
巧立明目比錢佢用唔難既
整個牛奶BRAND 美斯代言 搞掂

D.silva個後備位

作為利狗睇親鏝比賽
最驚一定係阿古路，第二就係史達寧

ADAMA TOP3 翼鋒
實打撚死美欺

西甲下下兩點四點美斯踢英超又早啲又新鮮 真係吸到好多新客仔

小花同阿古路fd定so9fd啲

係人都會老

如果美斯早一年加入曼城, 幾時到利物浦拎聯賽冠軍?

得下體冇問題
但攻好有問題

阿古路

話晒同鄉

當年夢三咪又係咁

小花去意甲我都場場追呀

啊你係都要伸個頭出嚟畀人揼咁犯賤
講c朗同美斯轉會，你柒撚到拎蘇咬出嚟搭單串人都仲以為自己好叻叻？
波呢，我就自問冇興趣睇，不過見你話我係巴塞球迷，我咪喺買佢贏波嗰陣認囉

之前仲係咁吹奏巴塞人情味仲衰撚過卡斯拿斯走

其實史達寧做到同尼馬一樣分散人力去守佢就已經幫到美斯好多 希望真係過到去英超

奧達文迪準備走

兩個對打會好睇啲
好似對方就係自己一生人既競爭對手

激戰既張家輝 中年先發奮

西甲唔係打吡真係太悶啦

好難講嘅...肺炎之後複賽，成隊巴塞都dum曬
以前賭波都會贏波輸盤，出返嚟直頭輸波

佢呢個時間出走我諗都會比心機嘅

紐約城有

夢三美斯已經開始散步
當年好似就係哥帥叫佢咁做

疤狗賤就係賤
不過賤唔過你沖出黎幫手兜

希望啦，正常都唔想柒畀舊東家睇

唔知呢 過曼城唔會打邊定中間 會唔會後一格
除非美斯來年跌得好勁 如果唔係我諗隊隊都搵兩條友夾佢
打邊的話就有機係對adama+閘
正前阿古路都仲keep到咁fit 應該唔會replace佢掛

再唔係，墨爾本城都得嘅
反正都係同老細

曼市打吡好j到

唔知*打邊定中間

咁高 驚屈晒機

你悶唔撚悶講嚟講去唔係賤就疤狗

柒得過做疤狗花迷

波衫會賣倒幾多件

為咗可以反美斯可以去到幾盡

同鏝鋮講錢？

唔知頭知頭就縮返入去啦 剩係識人身攻擊

有生之年終於可以見到連美斯對美斯

縮你老母閪咩 護主狗 人身攻擊唔撚得啊

終於有得睇美斯踢英超
可惜巴塞殺手史篤城降咗班
無得睇大風大雨高q大棍點樣剋死tikitaka

唔知頭知頭 小學畢業未啊 柒頭

#126

租借大法好

護你老母閪咩 睇嘢睇表面就開始屌柒人
點敢唔比你班盲反撚盲反啫

你同班廢老有乜撚嘢分別呀

傻閪冇嘢駁捉字蝨 你咪學雞咯

算啦，我一開始講事實佢哋就spin
spin唔到就人身攻擊，再唔係就屈你係巴迷
佢哋要做attention seeker咪由得佢哋囉

同條傻鳩講咁耐都就變弱智

哥狗以後無辦法再奉行前場迫搶
黎咗件散步撚，睇怕仲衰過之前

錢佢哋就大把，係睇下點簽美斯咖姐
但係睇下巴塞肯唔肯蝕底，因為一個肺炎搞到份約好多灰色地帶

想睇佢踢一線球會

應該畀塊鏡佢自己對罵

分你老母閪咩 盲屌都唔撚比 唔好上連燈啦柒頭 乜都就唔撚得嘅

前提係佢要肯配合 能力上當然冇問題啦

咁撚煩 咁都有罵戰

如果美斯真係去到曼城，嚟緊應該會嘗試睇波
睇下佢可唔可以征服英超

silva場均好似十幾km?

其實就算臨尾香都睇

如果啲人有法律理據 就唔洗發律師信？

叫美欺做分波佬

美斯離開巴塞定詹哥離開騎士震撼d??

RAC1報道，巴塞高層深信法律上美斯免費解約條款延長死線絕對唔可行，所以將會堅持索取天價轉會費，而高層訂嘅「紅線」係一定要成為史上最貴轉會，亦即超過尼馬嘅222M歐羅轉會費。美斯合約僅剩一年，如果唔想白坐一季，恐怕就要同巴杜姆對簿公堂。 #最後的搖錢樹

好與壞都冇所謂啦，最緊要可以踢多幾年
佢同c朗真係有得睇好睇
好彩義甲同英超唔多撞時間

個個淨係識focus 係散步 唔講攻擊力強到仆街 講進攻球員係咁講防守有咩意思

施華34都跑到 所以就係睇美斯肯唔肯郁 又唔係叫佢走上走落做box to box 肯跑實跑得郁

最想佢去英超, 就可以驗證呢個問題

冇計，炒埋個主席都留你唔到
仲唔榨乾榨淨
btw，琴晚睇曼城好似話要美斯搞掂曬先開始傾簽約

哩個即係點解？唔睇開波冇follow開
可唔可以解釋下

好撚柒煩呀 引戰狗死撚返出去啦
冇人想知你c朗皇馬啲野呀

五年前既話

攞多幾個冠軍
主席個位咪穩囉
但走左核心 佢唔重練一定係自殺

起碼都要係前面迫啲保護返條中場線
係又好似拜仁嗰場咁人哋後防完全冇壓力

去大巴黎要做屁馬跟班，叫美欺情何以堪？

不如話去非洲 / 高原 踢唔贏當地班霸

無睇波就收皮啦，屌你老母

去英超踼幾場就又嘔又傷啦

出處呢度有講

哥師下年唔走唔得,重建球隊買件貴到無態即人返來

狗雄搞到疤條數爛到仆街，唔係都唔洗pjanic+12m換arthur，依家咁搞法擺明搏一筆拎去填數

who needs messi?

咁都可以傳到香港一齊笑

歡迎美斯加盟香港傑志，與港人並肩在國安法下做一隻受保護動物

咪簽佢番黎再借畀鏝 避FFP走法律罅 反正同一個老細

我諗有排搞
話曬都係歐洲足協要順延賽事搞到遲完季
但合約又有衝突
最後可能好似你咁講，7億未必r到
最後r返兩三億當冇事，但就唔知啲球迷點睇自己隊波
剩係識得後生換老嘢

阿簽古
利簽蘇9
鏝簽美斯
獌簽牙朗

英超咪又一樣，呢兩年英超係得利記打曼城有啲睇頭，其他就算曼聯車仔嗰啲水準都係好參差，係之前儲落多球迷兼就到亞洲時間先多人睇

換啲有用既人都講得通，但係呢幾年買既人有幾多個係啱用
10個可能先得一個做到野，相反啲新仔又有火又肯搏，但係成日踢得個10分鐘

場波好唔好睇同水準無關
維拉諾域治都可以好好睇

咁有咩因素可以令水準低既比賽變得好睇？

踢法囉節奏囉氣氛囉
西甲隊隊嘆慢板

屎凸寧點同屁馬比

美斯打假九咪得

我意思係英超就算對中下游都好刺激
何況又有big6競爭大好多

英超盛世

呢個真，皇馬要趕人走都無開天殺價阻住人走

你中意睇低水準既快節奏踢法我實冇野講格
PS 我冇話西甲好睇，我只係指出英超除咗早年商業成功儲到大量球迷同提早開波時間照顧亞洲球迷外其實唔好得西甲幾多

英超多人睇為因為咁多年marketing積落好多球迷同高唔高水準好唔好睇冇乜關係

現今足球進攻球員唔係前場做第一度防線班中後場咪辛苦到pk 要執佢d 屎囉 仲要講緊哥狗套踢法要求更高

英超就算水準低都多人睇

阿古路啦
兩個真係由細玩到大

你睇波定睇球星
護級賽都可以好好睇

打ss位 左穿右插

廢老回歸

犯左呢條都係罰錢咋嘛，人工限制好流

我既留言冇 imply 以下內容
球星少＝水準低＝唔好睇
球星多＝水準高＝好睇

好醒，ching真智將也

英超商業上係成功既，水平就唔見得一定高過西甲意甲德甲

你咪試下擺連加特個名落去囉

丫屌你 又真係WORK

幻想緊因為美斯搞冧曼城

咪玩啦，係因為你睇得英超多識晒啲球員，所以睇得投入姐

但多一個防守 都守唔到 不如全攻啦

油王：你講多次？要咩話？

西甲唔敢講 但整體一定高過意甲德甲 你咪撚癲

英超護級大戰仲好睇過爭冠

呢個係10-20年前既講法
依家英超水準一定高過德甲
意甲更加唔洗講

打官司會唔會搞得一年半載

Barca 之前用Qatar foundation 做心口廣告
沙維同尼馬又過左psg 同al sadd
Barca應該同卡塔爾仲有d聯繫
而家美斯走去卡塔爾世仇隊波
應該嬲到震

仲有半個鐘巴塞會出嚟交代董事會決議結果

識睇一定睇讓四大賽

點睇都係心口個間咩rakuten慘d

比真歷真慘，咁動盪時加盟

CLS,嚟英超比人踢斷腳都似

你講西甲我服
咩意甲德甲真係咪搞笑啦
英超唔要果D垃圾去到意甲變球王

本來仲諗住有得接收老左既美斯

有分數啦 放喺場都嚇死人啦咁貴

曼城下年注定4大皆空

lm 睇佢傷多過踢

其實佢歐聯對英超隊都有好表現

adama都係巴塞青訓
練波可能同球王踢過兩腳

意甲七弟拿玻里完封利物浦
沙拿由意甲中上游變英超球王

我覺得會傷多過踢，英超係要硬拼，唔係好似疤咁屈12碼球證

美斯聽連登講終於肯去英超證明自己

上年拿坡里比愛SIR隊阿狗完勝唔記得左?
高列巴尼比人吹到幾撚勁比垃圾阿狗強姦

邊到有得睇

ching識西文？？

屈十二碼

新聞

迪莊仲慘
廿歲仔諗住加盟大球會發圍
跟大佬學野
點知遇著d人走哂 疤衰退期

有新美斯Foden仲要老美斯做咩

般尼

意甲近十年歐戰乜都無，抽啲咩第幾零封冠軍既matchup黎講，無乜說服力

守龍ok?

去阿啦 佢踢咩位都得

勝利船買完唔借會點

學咗一季仲唔夠?

但去到生涯尾段 同宿敵同場打大佬先夠戲劇性

點知到時係英超屈晒機

美欺想走好似係可以隨時解約

鏝只要聽哂小花話 畀足糧就可以free到小花

不過其實買小花都係搞鳩自己 尤其鏝前場都就嚟要換血

自己人來的 點會？

佢人工係巴塞頭幾位
仲等你慢慢學咩
之後幾年巴塞應該都係以佢為重心

等睇美斯比stoke 城撞死

Before even asking for the termination of his contract at FC Barcelona, Leo Messi phoned Neymar Jr. inviting him to play for Manchester City. [ESPN FC]

越吹越撚誇張，同頭先黑警記者會一樣

繼續吹 唔撐在吹埋叫so9去組MSN啦

咁硬頸
咪話咗要打官司先知
和解就要轉會費破最高先得

想睇咩事踢日職

聯手打拜仁

不如你睇下西甲 下體 西維爾 畢包對疤塞個強度先啦

唔知埃及美斯勁啲定美斯勁啲

家下匡智啲兒童，柒到無衫著？

有一個人可以唔逼搶 個個就係美斯

冇可比性

希望啦
溫室小花更衣室扮大佬

美斯場場踢30分鐘風流波夠殺啦

美斯對住比比拉莫斯都唔識傷

你英超算係乜野

美斯睇新聞先知自己打左俾尼馬

一個鐘喇喎

英超狼得過愛西力咩

上次個下炒飛機就好賣走佢

咁又太誇張
叫美斯教下佢單刀如何處理

其實最大機會美斯hea多一年
出年自由身即走
分分鍾有埋忠誠金

講到走硬
出埋fax
唔駛一日又唔走？

靠祖記吊住個分數

睇曼城/國米點做
依家最大機會係呢2間

唔係點？疤管理層擺明要收到錢

一陣買完美欺都贏唔到歐聯
哥狗咪仲柒
而家起碼有得賴無美欺沙維小白

佢打番前少少就正

耶穌又要等阿古獸傷左先有正選...

同阿古路兩個32+企最前

光頭佬:明明禁曼城無歐冠咪好地地

明明散步帝ozil 技術型ge卡叔 山狗 蘇狗都征服過英超

咩美斯冇對過英超隊咩? 請問幾時有嘔有傷過?

我唔鍾意睇西甲主要係因為賽制問題
唔計得失球
變左下游一比皇巴入波就老味攻放棄防守
好彩就入到
唔好彩就456
呢兩年果兩隊跌左watt好返少少
早幾年下下半場34球提早訓教
好似睇表演賽咁
相反英超仲會守住咬實1:0去到臨尾10分鐘都仲好刺激

史達寧換辛祖

相反沙拿。。。。

咁疤好撚蝕

一年後都唔會收到錢

象徵式收幾千萬算啦，鏝城攞到歐聯英超再比幾千萬疤囉

英超球證其實都幾嚴
Late tackle就黃，危險動作就紅
同埋佢剩係引兩三個埋去再傳，曼城其他球員本身都有能力自己搞掂
美斯啲傳波又咁撚癲

佢老啦 開始唔掂

西甲不嬲都中意攻架啦

因為咁細微既原因就唔鍾意睇一個聯賽都幾搞笑
我諗大部份香港鍾意睇英超既人都係因為情意結+marketing，識得既球員比較多，就算係降班球隊球員既知名度都大過華倫/西維爾球員
開波時間都係另一個次要因素
但主要係電視直播英超個種vibe
其他聯賽真係見唔到

美斯留多年hea踢 人工照收 1年後仲要收唔到錢，仲蝕

都唔係下下反擊兩個追兩個半場開始跑100米掛

點會買唔到

如果美斯唔受軟 應該要打官司

問題係 如果打 要打幾耐

佢可以打一年半載，等到下年先走，等巴真正人財兩失。霉閪要咁做咪做囉！

珍，唔放人就用國安法通緝疤狗堆高層

等左咁多年終於知 can he do it on a cold rainy night in Stoke

屍朗快啲回家

講到美其斤 唔老咁

沙拿半場唔洗就比人抬走
小花對住拉莫斯十年 年年打幾十場都仲行得走得
傷條毛咩

今次真係去英超證明自己

All go to mu la diu

唔好玩啦 已經中場雙核左好耐

大家都係謀曼城啲錢 美斯都會幫疤R返啲啦

演緊戲者 疤塞演藝學院你估流

最後少少地100M都要 至少同牙朗同價

真核

我諗佢可以豁免，淨係做啲遮線嘅工作

就係要收錢先今年一定送美斯走

全攻就唔代表唔守嘅

打機咩屌撳粒掣全攻=全攻

搶唔到波攻條春

佢唔守 主要係體能差，留返啲體力去進攻扭人啫

Btw多一個防守 限制人哋組織傳球 其他人已經守得輕鬆好多

但人哋雙係會回防
呢個個係真係企定個隻

你唔好話 美斯散步都仲拎緊神射

Ferran Soriano, CEO of Manchester City, is negotiating with Messi and offers him two years of contract. Messi would earn the same as he currently does. The Argentine asks for Guardiola to continue as the coach. [rac1]

曼城比美斯人工維持不變 不減
有錢到仆街

買到球王， 咩錢都比啦

幾年前試過傾
曼城出3倍人工
美斯都唔肯去

冇計 美斯心都碎埋依家 冇巴迷會怪佢

英超越來越cls，下屆肯定好撚好睇，不論球員領隊都好正

係味堅

英超11點開波，正呀！！！以後唔洗4點起身睇美斯了

Manel Estiarte, one of Guardiola’s staff members posted a photo with a young Messi on Instagram, and deleted it.

100m歐元年薪？
港紙幾$

落實左去曼城？
利：唔識英文

點解唔買牙朗

牙朗唔做猶大

買埋牙朗好過

1歐對9蚊倒

但係巴塞合約果度仲有手尾跟，值唔值得冒險

移居英國，又一大理由？

Moonchester好撚cute
唔知要點買

呢隻成日比人話醜

但我記得上年疤畀殘陣利殺4：0

唔太信

其實第一場巴3:0利
其實都係靠美斯發威

𡂈場其實整體發揮都唔錯

場場開主客其他

180 分鐘咪 4:3 啫，你入波次序後啲，後 90 分鐘一次過入 4 球睇落咪威啲

咁係咪輸先

係輸 0:4，但之前贏過 3:0，計落咪一勝一負，到你幫我計吓美斯對其他英超班霸幾勝幾負

亞古路連IG個10都del埋，大局已定

應該messi whatsapp佢:我呢幾日過黎見面傾合約

注意:已有大批網民在曼城FB/IG瘋狂洗版引入messi

羅馬都夠贏

想反巴反美斯講 2:8 拜仁咪得，的確係恥辱，但我不嬲唔覺 4:4、3:4 輸作客入球、輸一粒呢啲家常賽果有乜好講

柒在利傷咗冇兩大核心F9同沙拿都夠贏4粒
講到數英超班霸咁撚勁，睇過
原來連人地後備都踢唔贏
巴仲要全隊休息成個禮拜，利3日前先踢完場搶分戰
講緊仲要人地局攻咁大壓力

美斯一個打十一個

佢認真踢真係可以
但佢散步hea真係廢過舊屎

係啦係啦 美斯好柒 正垃圾
廢到仆街 得未？

係叻既，咁咪贏 4:3 囉，歐洲強豪間過招有輸有贏幾咁閒
數完呢兩場咪到你數吓美斯對其他英超班霸成績囉
上面位巴打主張英超班霸對美斯輸好多次，又冇話一場冇贏過，你揸住一場來「睇過」都 prove 唔到佢錯格

人地成世淨係可以捉住一場打飛機有佢啦
條on9仔同泰臣隻揪，應該會話我打中過佢架，淨係計個拳我贏哂

可以睇到連美斯對美斯打比大賽

最新

我更想睇連美斯同美斯同一隊合作無間

bsilva mahrez 個位？